阿根廷目前踢得最好係後生仔柏方

右路有突破有傳中有合作
去左路界外球幫手拉開左後防 造就迪馬空哂世界波

屌你老母啦

唔知你係咪用緊屎眼睇波

落河+文迪

左閘

後生黎講最好係馬斯

樓豬SICK BALL

反而賓尼加對住呢條中場線踢得好辛苦

Perez

明明係美沙

你有道理

唔覺
次撚次出高波 究竟知唔知美斯踢中鋒

因為有馬斯

文迪同馬杜迪爭波果下好熱血

屎眼睇波？ d波比親佢都失

First touch控到十丈遠

但無可否認上半所有威脅攻勢都關佢事

唔好當斬波入禁區就等於威脅啦

馬斯認真炸彈人

建議你重睇上半場

何輝針著佢黎屌

一定係奧達文迪